Als Basil er voor kiest zich te verstoppen, het is geen zaak van mij.
Als hij dood is, wil ik er niet aan denken hem.
De dood is het enige dat me ooit bang maakt.
Ik heb er een hekel aan."
"Waarom?zei de jongeman vermoeid.
"Omdat," zei Lord Henry, terwijl hij onder zijn neusgaten het goud doorboorde latwerk van een open vinaigrette-doos, "men kan alles overleven tegenwoordig behalve dat.
Dood en vulgariteit zijn de enige twee feiten in de negentiende eeuw die men niet kan verklaren.
Laten we onze koffie in de muziekkamer, Dorian.
Je moet Chopin voor me spelen.
De man met wie mijn vrouw wegliep speelde Chopin voortreffelijk.
